[求醫學JJ］ 香港飲食Youtuber 介紹美容院有得驗血？

我阿媽一直都有睇開youtube “兩公婆食在香港”條 channel 咁見佢地都係講下飲飲食食無咩點理啦

但係最排我媽比我睇左佢地最近既一段片，係講去左間「養生館」，入面有得做治療同同即時驗血。

但我越睇越覺得奇怪

紅血球係咁既樣架咩
個驗血條友話有重金屬係入面 同埋睇到有宿便

跟住做完20分鐘治療再驗血 就便左上面咁乾淨...

我阿媽問係咪真，我覺得係假野，所以係度問下有無人可以解答下
我覺得出片介紹唔係錯，但唔好講假野誤導觀眾，好多人真係會信架（好似我媽）

原片：
7:00 治療前驗血
9:00 講有重金屬 宿便
21:55 治療後血靚仔曬

唔好睇呢D垃圾啦好心

攞個腦諗下都知睇血點會睇到宿便
重金屬就不嬲都有架啦 不過係營養個隻囉

一聽就知係假啦

重金屬呢招好多人玩過啦

咁佢channel 一般都係我媽年紀既觀眾，信左都唔出奇

一睇就知假啦, 邊有可能睇到微生物同重金屬... 廢老真係廢老, 咁nonsense既野都sell一餐, 真係當而家D人傻既咩

重有 其實嚴淑明係邊個?
問左姨媽姑姐都冇人知, 間野十成十係佢開架啦, 係度搵人笨

解完都唔識

愈睇愈覺得伏味濃
佢地好似想互相借對方宣傳, 但係兩個都搵錯對象